呢排睇野都好灰

讀書又渣 做人又唔掂

屋企人期望又大 覺得佢地個仔係會出人頭地

覺得自己好廢

呢排仲成日睇自殺post

唉

自殺都唔係解決方法

冬啲去次會攰到仆街嘅露營

唔好咁 我廢過你都未死

前排係

快d

大賭變李+x

我都係，灰咗年幾兩年。

重刷首抽吧啦

我日日都灰
已經唔諗聽日事
搞掂好今日再算

我都好灰 自己啲英文

有諗過

死傻西

每個人都有高低起伏，捱多排你會情緒高漲返